有冇人有飲青汁

其實有冇用?
行過759買左枝味道OK